是日宵夜 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。，，，，，

又話減肥

望吓自己個肚腩先啦

食完m記個盒唔丟

頂唔順啦

老母食

可能係順便買埋M記嚟食

影到咁撚核突，見到都想嘔

mo ar

點減肥呀？
食宵夜會起肥

*超

啲點心琴日飲茶食剩

羊宵醜⋯⋯

下次咁夜肚餓食麥皮或者蘋果或者乳酪
冇咁肥

羊b執返張枱出嚟啦

可摸耳介紹條女黎幫我執

我立即屌你老母

我同我老母行緊過嚟你屋企樓下啦

正呢

快 請你地食密瓜（仲有四片）

右邊個個咩來？

相信係水果

羊瓜

好呀！！！！